台灣學校搵南韓練習生做老師

我都想定延做我老師

去同定仔玩jer仔

淫賤男教師

你去韓國開餐廳 教佢炒飯囉

成日欠功課俾miss定延罵我
仲要罰我留堂

導師

第3個不了

牙腎很正喔

佢個口型係話:我 唔 制!

啲印度人成日以為自己廣東話好叻豬

前2個不了 腎腎有啲想硬

聽講係前bighit練習生

非